阿嬌新戲被十幾個男人圍身體下半部分觀產子感不慣

阿嬌（鍾欣潼）和張智霖（Chilam）前日於北京，出席合演的驚慄電影《京城81號II》宣傳活動，暢談拍攝該片的趣事，阿嬌笑言最難忘在片中生仔時，現場有十多位男士「圍觀」！本報記者

阿嬌（鍾欣潼）與張智霖（Chilam）合演的驚慄新片《京城81號II》將在月底在港上映，他們前日就聯同台前幕後在北京出席記者會造勢。

阿嬌在會上透露，她在該片首度扮演大肚婆，未有懷孕經驗的她拍攝前四出搜查資料，並追問Chilam，他的老婆靚靚（袁詠儀）懷孕時的表現。被問到最難忘的場口時，阿嬌說就是分娩的戲份，「拍生BB嗰場，現場十幾人圍住我，全部都係男人，起初真係唔識做反應，後來發現大家嘅目標其實一致想快啲收工，所以我好快就生咗！哈哈！」
----
平時只供拍照嗎

佢個鮑都比連登仔看光光啦

有邊個未睇過？

太少人？

唔慣俾人圍觀果陣有著底褲掛

topic已經笑左

黑

全球華人都睇過啦

又出現仲要靠個黑鮑食幾耐飯

2008年度華裔鮑魚小姐

即系有定冇🤔

我

笑話黎

其實早已被七百萬人圍觀

個記者係咪玩鳩佢

黑色肌膚給她的意義

少左d 成個中國沒8億都有5億睇過

黑色鮑鮑給她的意義

屌 你個名

想當年小學生都知既黑鮑 你而家同我講比十幾人圍觀感不慣

佢可唔可以用下個腦

鍾欣桐 一百萬人次體驗

圍觀母雞下蛋？

未睇過

媽 好黑呀

點知100萬,計埋強國台灣我諗以億人睇過佢個鮑

會唔會係全世界最多人睇過嘅鮑魚

點止十幾人睇過呀？

至少十幾億啦

點解要圍攻她？唔係好明⋯⋯佢拍過av？

後來發現大家嘅目標其實一致想快啲收工

咁當然 佢以為係d咩

你幾歲

大家都睇過哂啦

屌你個名

記者真係好仆街，點答都死

問佢最難忘場口喎, 是但都9up到d野啦, 係佢自己on9啫

系

下次試下隔住個mon

想當年我地全家連埋老母一齊睇

明眼人一睇就知拍生BB嗰場係移花接木

係咪賀歲片

其